\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Fahr, mein Kind, zum Vogelfelsen}

\beginsong{Fahr, mein Kind, zum Vogelfelsen}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/fahrmeinkind2} 

%\begin{tabbing}
%1. Fahr, mein Kind, zum Vogelfelse, dorthin wo die M"owen sind.\\
%M"owen bringen uns als Gaben, den Traum die Sagen.\\
%/: Alle Tage lasst uns fahren, dorthin, wo die M"owen sind. :/\\
%\end{tabbing}

\beginverse 
2. F\chord{D}ahr, mein Kind, \chord{A}ans End der Tage, d\chord{D}orthin wo die Möwe f\chord{A}liegt. \\
V\chord{D}on Legenden \chord{A}und von Sagen \chord{h}laß dich t\chord{A}ragen. \\
/: S\chord{D}egle hin zu f\chord{H^7}ernen Stränden, h\chord{G}in zu Sindbads M\chord{D}ärch\chord{A}enl\chord{D}and :/ \\
\endverse

\beginverse
3. F\chord{D}ahr, mein Kind, m\chord{A}it weißen Segeln \chord{D}in das Land des Sonneng\chord{A}lücks. \\
F\chord{D}olg dem fliegen\chord{A}den Holländer z\chord{h}u den St\chord{A}ränden,  \\
/: w\chord{D}o die Möwen v\chord{H^7}on Atlantis h\chord{G}eute noch zu f\chord{D}ind\chord{A}en s\chord{D}ind. :/ \\
\endverse
\endsong
\begin{angaben}[130]{-20}
	Worte: aus Schweden, dt. Übersetzung: Gottfried Dahmen - Weise: Finn Kalvik\\
	Original: 'Ru, mit barn tiu' (s. nachfolgende Seite)\\
\end{angaben}

\newpage

\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Ru, mit barn tiu}
\index[in]{Fahr, mein Kind - Schwedisch}  
\index[vw]{Fremdsprachige Lieder!Ru, mit barn tiu}
\index[vw]{Fremdsprachige Lieder!Fahr, mein Kind - Schwedisch}  
\beginsong{Ru, mit barn tiu}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/fahrmeinkind1} 
\beginverse 
2. R\chord{D}u, mit barn för d\chord{A}agen ender d\chord{D}it wur alle moker f\chord{A}lür. \\
S\chord{D}e wo lengsels f\chord{A}abels sküte \chord{h}gor da üt\chord{A}e. \\
/: Ü\chord{D}nder scheil mott fj\chord{H^7}ärne stränder, \chord{G}o mot Sindbads \chord{D}ev\chord{A}ent\chord{D}ür. :/ \\
\endverse

\beginverse
3. R\chord{D}u, mit barn de t\chord{A}apte riket s\chord{D}chenker have osse j\chord{A}enn. \\
F\chord{D}ölv dem flüvend\chord{A}en Hölländer \chord{h}hav legend\chord{A}er. \\
/: T\chord{D}onner jenne mok\chord{H^7}es krieket, \chord{G}in Atlantis f\chord{D}ühl \chord{A}er d\chord{D}enn. :/ \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}[130]{-20}
Worte: aus Schweden - Weise: Finn Kalvik\\
Dt. Übersetzung: 'Fahr, mein Kind, zum Vogelfelsen' (s. vorherige Seite)\\
FA: 75 MO: 72 PI:\checkmark
\end{angaben}
